猿人衛衣

好想買Bathing Aape 外套⋯⋯冇折

bape好難有折wo

5p牌子 狗也不屌

Mk到
呢個牌子比d新世代mk著

Aape啦

最撚柒mk就係aape
同NHIZ 一樣

猿人 送都唔著啦
講真 money can't buy tease

咁都撞名

東薈城IT outlet全年特價喎巴打

Mk都唔撚著喇
有錢去買件wtaps好過喇
中佬牌子

Bape個形象係香港已經中佬先著
如果唔係crossover千祈唔好買

有咩其他好介紹？上年著住炒車 我隻手爛件衫都冇乜事，覺得質地先想再買

Mk仔果個係aape

比大陸佬摸到殘曬, 仲要唔係平好多